究竟營多撈面好脆口嗰D粒粒係咩？

我睇唔透

炸蒜蓉

印度鼻屎

炸老泥

乾燥劑來 樓主食左？

木碎

鼻屎？

正解
俾你答左先添

甲由殼

可可豆

咁點算好？舊屎會唔會太乾痾唔出？